﻿Быстрый переход на 1С:Бухгалтерия 2.0
=====================================

1. Исходная конфигурация: **Фарма-Нэт ЛИНИЯ мини v1.5.1.1 (на основе 1С:Бухгалтерия v1.6.27.1)**. Сделать резервную копию (обязательно).
2. Запустить обработку `БыстрыйПереходНаБухгалтерию20`. Указать файл поставки конфигурации "Фарма-Нэт ЛИНИЯ мини v1.5.1.1 (на основе 1С:Бухгалтерия v2.0.17.7)".
3. Нажать кнопку `Загрузить`. Если выданы предупреждения - устранить причину и повторить шаг.
4. В случае успешной загрузки запустится уже обновленная конфигурация. ОБЯЗАТЕЛЬНО произвести очистку помеченных на удаление объектов (все помеченные на удаление объекты должны успешно удалиться, если что-либо не удалилось - устранить причину и повторить шаг).

